01：柯創盛料因“家庭理由”放棄連任

9月立法會九龍東直選局面出現驚人變動，據悉，民建聯現任立法會議員柯創盛將宣布因家庭理由，放棄競逐連任9月選舉。

有民建聯中人證實有關消息，指近日才獲悉有關信息，對此感到十分可惜，而九龍東直選將有新部署，稍後將有公布。據悉，民建聯副秘書長、前黃大仙區議員黎榮浩，將頂替柯創盛出戰九龍東。

建制派在九龍東的佈局近日屢起變化，工聯會何啟明原計劃接替元老黃國健，出戰9月九東直選，惟突然「轉跑道」加入政府出任勞福局副局長，工聯會於是改調在新界東服務的鄧家彪轉區出戰。

柯仔又準備升官發財死老婆了

美國到來，港共應當悔改

<抗爭文獻終極整合>
(持續更新)(求幫推、收藏、廣傳)

應該又有新官做

彪彪要連輸四次啦？

唔知做咩局呢

好快有副局長做

保良局

睇返柯CV，其實都幾垃圾

Bill！

定因為國藉問題呀

當然係垃圾啦
佢自己都知
同所有保蝗黨一樣
你估佢地唔知自己係幾撚地底幾撚無能咩
就係佢地咁垃圾
所以先要靠出賣良知去上位
呢種人你係點鬧都唔會有反應
唯有物理dq先可以令佢地反省

家庭理由？想移民？

應該係要俾鄭永舜？

一係就陳凱欣

係咪家庭成員被要脅

之前估佢地鬼打鬼
而家用利益輸送俾班保皇狗

出牙羽啦
留返超區比牙強呀嘛 咁好打

佢記得讀邊科未?

收到風直情取消選舉，無謂徙錢

佢有冇美籍

佢老婆做雞，佢老豆叫雞，佢多左個細佬

民建聯無乜人可以選超區
得琼子

笑喪呀

假學歷
毅進仔都不如
不過放心 林鄭養

我試兩次係街撞到佢，問佢邊間大學畢業，佢調頭走

狗咬狗鬼打鬼
比人過一棟

佢CV唔係垃圾咁簡單
人地話佢幾時bachelor畢業又答唔出
自稱係英國九線大學master但人地間大學就話查無此人 佢分分鐘同甴總一樣都係得小學畢業

除非民主派奪得三席
而其他兩席係謝生同DAB爭
否則工聯會係九東好難輸啦

我懷疑有投名狀先有得撈
始終你負責立法會投票喎
點都要有D野係手 先信得過架

可能人地係掉頭仆返屋企摷返張cert出嚟睇吓自己喺邊度畢業嘛 不過佢都好似摷咗幾年都仲未知自己喺邊度畢業

琼子玩合組名單呀
可以肯定建制超區有兩席

共產黨B隊

民建聯仲有邊個區議員選超區

顔汶羽

要搞移民？

應該換顏xx 上
呢排YouTube 開親全部佢廣告

柯仔跳船

基本上柯仔好得廢老歡心，佢係少數派九東鐵票黎

九東3席機會大增

比例代表制下，只要DAB張合組名單攞倒20%票就有一席
但如果今次所有建制票all in DAB張合組名單，咁超區一定有兩席屬於建制

非建制派三隊已經夠
唔好浪費資源整多隊去選超區啦

連登有幾多%

謝生可能過超區
佢地數知名度 + 區議員得佢同琼子 & 郭偉強

讓畀西門？

放咗風係琼子+顏汶羽(觀塘死剩種)去選

黎榮浩號招力好大下
好多中老年好支持佢

bill gor 有冇第三席就睇下泛民有冇狗咬狗啦
唔係又重演2016 LC 6萬票射落海事件

唔好以為咁就可以逃避制裁

可能抽中咗美國綠卡

第一時間賣資產移民

呢個撚樣選果陣笑到仆街
是其是 非其非

邊個選都係一樣，所有獻世派都係垃圾，只係做舉手機器、聽黨指揮既跟尾狗，求其搵個阿婆去都做得

唔會同一張名單架
立法會係玩鬥少票贏

你睇下保皇狗得4成人投 但可以搶好多席就係因為佢地配得妳靚

算叻仔

I mean, 咁都呃到飯食。
好過foodpanda

同韓國魚勢力個市長一樣

牙bill:我落選係因為唔夠票。

黎榮浩咩料?

咁玩好呀 九東五席工聯會一定輸

2004年陶君行排第二都贏唔到

因黨國原因, 明白喎

常駐橫頭磡二十幾年

做到肚滿腸肥

但係區就愈做愈差

結果上年俾公民黨劉珈汶踢走

橫頭磡一天都光晒

清清楚楚

西門去新東頂容姨呀

納稅人養架

容姨會唔會照出

feel到會，有落區派下野，不過估最後會傾掂數

柯創盛今日稱，是以家庭為由不角逐連任，因家人出現健康問題，需要花時間陪診，直言放棄連任決定艱難，經多番深思深慮作出決定，而領導層曾作挽留，家人亦尊重，最重要是向九龍東選民交代。

柯創盛交代決定時曾多次哽咽，並強調健康最緊要，着大家要注意身體。而柯創盛交代過後，獲黨友鄭泳舜及何俊賢到場支持。

唉 好彩死唔去 有排佢受

年年有今日

呢隻柯狗本身喺藍田最垃圾嗰區靠班垃圾廢老贏左快必

係咪區議員都唔能做先？

九龍東九成九三二分

佢會唔會變成劉江華2號？

藍田一班廢老生無可戀，柯仔唔撈

快啲學埋韓國瑜啲支持者跳樓自殺啦

［公投未來］全城罷工罷課 繼續集氣

幫幫手推上熱門

可惜佢重係區議員
廣田撚依然不得安寧

好慘

人低調，可惜投錯黨。

自己攞嚟好投唔投投佢。

其實佢都算低調有做野既建制
及時跳船姑且唔屌鳩佢

有做嘢？

起碼都叫加下巴士線跟下社區野 好過九西新西班撚屌咩都無做過

35+仲要話出五張名單

共匪捧第個，變condom啫

你睇下佢幾做到野，幫選民爭取公平公正選舉
要長者優先、要電子投票、唔要黑暴阻住投票

佢喺建制裡面算係無其他建制咁串柒柒

竟然

以為上緊位

唔串 存在感比其他黨友低

我地係睇下會唔會試下反cup到一席姐 但仲要配得靚過對家

直選要無外國護照

佢老婆唔知有冇

有無諗過係能力問題

據聞柯生以前喺政府做 CA

九龍東做咩

白偉俊要痴埋田少到，實會無咗班深藍票，因為好多深藍覺得田少係黃

鄧家彪空降九龍東，其實當年 o 咀嫻轉王國健已經失咗一截票，而家仲轉過輸足咁多年嘅人去選

而家民建聯條友真係聽都未聽過

應該係中共的最後機會

講明唔走的就硬食制裁
過左呢段時間再走就當叛徒追殺

柯創盛已經算係受重用的人

可能收番兩席就算

是但啦都係condom嚟嘅啫
班廢老見民建聯就投㗎啦
分分鐘投完問佢叫咩名都唔記得

九東做好初選出三個配好票，三席無走雞

係咪講緊議長

唔清楚佢能力點樣，佢唔夠串，新聞好少播佢

講緊真係地區工作

冚家鏟？

超區對家一條飛想入兩個
唔知可唔可能靠尾數入哂四個呢

地區工作咪又係請助理跟

同埋有時投訴涉政府部門,當中有人大細超

假設對家得35%
泛民有65%

對面20+15
泛民超平均分到每人16.25%
先可以四個

政府部門交通嘢最好蝦

仲有早收三日風大法

亞爺唔撚俾你選啦，咁多野講。

有機，但我哋要多過60%，以及配得平均每席15%
對家就20%後淨返10%唔夠

係唔係除左佢全個家族含家產

點解我會咁問係因為2016個陣鄺仔煲到爆晒涂謹申都可以險勝

而家票數一定多左 唔想咁哂
不過人選都係問題 好似都未知另外兩個邊個出

有機，但我哋要有70%先穩，以及配得平均每席15%+
對家就20%後淨返10%，唔夠贏第二席

但佢會唔會咁on9一條飛？

同689一樣「家庭理由」

理論上少數派有36%超區票就穩2席
而上次區議會總票數比例係42:58
好難再谷多6%票

宜家唔知點解吹風話琼子一條飛

但的確對家仲未見到有人偷步登廣告

原來六成都無

家庭移民理由?

今年話海外港人會返嚟，都唔係話無機
但我哋配票未必配到岩岩好，所以要70%先穩

上次都返咗好多啦

超區攻三席攻咗2屆都失敗
今年除咗琼子仲要無乜出名嘅區佬
超區穩住基本盤
主要做地區議席好過

今日都重未講邊間大學畢業

但出兩飛點都安全過一飛

一飛會射票落海

又柯又料
理鳩佢

呢個唔洗懷疑

腳痛?

咁希望今年催多啲人出嚟投加新增選民

咪係
會思考個候選人啱唔啱自己本來就唔係藍絲會做嘅事

同埋對面造票能力

柯創盛因冚家剷放棄連任

人地啲地區分得好靚
樂富去到彩虹一帶都係工聯會
九龍灣去到油塘一帶就係民建聯
剩返個啲游離票通常就比謝偉俊執雞
不得不佩服保皇係九東個配票好犀利

無可能 根據比例代表制保皇一定拎到兩席票

柯屎仔，唔好比佢走，成世追擊佢

泛民咁多年自己唔做姐
又唔係冇stat

好流吓喎
你google吓最大餘額法先啦

今年無晒樁腳仲有地盆分票？

長命百歲 百病纏身

因為全家要移民？

老婆係咪又要拎綠卡呀

九西架

梁凱晴同佢鬥

係熱狗同泛民死都要攬炒姐
12 年黃洋達同陶君行兩邊加埋6 萬票
但個第五席就俾4萬票唔夠既謝偉俊拎左
俾法律超人16 年拎多成萬票咁滯
16 年梁家傑爭D 枱唔到機司上去
熱狗同快必又係拎住3 萬零票但永遠都入唔到局
有隊熱狗係度九東個第五席就肯定88

天仙局

似啦

即係今年冇熱狗, 但有梁凱晴同快必攬抄

又係社人攬炒劇本

佢冚定生未期癌症?

事實係九西無咁多個位
明唔明

我覺得d人會投梁而唔會投譚得志囉

gphone 號召力唔係鳩達個lv啦

去政府做副局長?

元秋應該退
比舜仔
陳凱欣自己搞掂 應該約滿酬金都無埋

係咪9up冇成本

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

屌
我直接copy 左某段對話放上黎

我錯

點會無 佢地晨早幫啲阿公阿婆入哂會
定期會上門家訪啲阿公阿婆
同埋工聯會 民建聯有寫字樓嫁麻

好似係HKU Space

開街站都勁多義工啦

HKU space唔係大學，邊間大學畢業自己都唔知

你太後生，你冇乜留意立法會候選人名單
黎榮浩咁多年都係九東民建聯排2,3

03區議會民建聯較慘敗少左樁腳點la,之後04立法會昧又穩贏

或者調轉咁諗
班藍絲咩都唔洗諗 淨係倒落個條飛就夠

之前李慧琼係負責九龍同港島 新界係周浩鼎
如果大家呢排有去新界 可能都會見到琼子嘅banner

初中？

民建聯轉邊個都唔關事, D鐵票多到
D死廢老藍絲根本唔會睇人

驚被制裁咋？

今屆要合組名單,因為顏汶羽知名度唔高,分開好易敗選

太監啲馬仔
每次都跟太監選立法會

排咗16年終於到佢玩利申:同一間小學grad

反而工記就慘啦因為工記D票會比較容易比民記吸走

聽番黎好似搵個廢D既,怕吸爆BILL D票
保到BILL 第2 , 民建聯第3